其實流住中國人既血係一件好光榮既事

小弟係越南、巴基斯坦、香港原住民同隴西既混血兒
只有1/4中國血統
但我既心係100%屬於中華人民主共和國
我係中國人呀屌

屌你老母

你係漢奸？

奸你老母

我澳洲加澳門mix，自細再移民加拿大

齊晒澳洲加拿大萄仔特區護照

中華人 民主 共和國

我都可以申請越南、巴基斯坦護照
但我認祖歸宗申請左香港特區護照

中華人民共和國
打錯字

唔理
上去勞改

你想做中國人，人哋都唔收你啦雜種
自己上返去隴西睇下人認唔認你

中華人 民主 共和國萬歲
中華人 民主 共和國萬歲
中華人 民主 共和國萬歲
中華人 民主 共和國萬歲
中華人 民主 共和國萬歲

屌奶星，又比人扣錢

成功騎劫

仆街copy錯

顛覆國家政權

你個他媽的叛國賊，老屈咱們有 民主， 叼你奶媽吖

呢句真

國名都打錯，肯定俾人扣錢

樓主收唔收𡃁？